<a name="oben"></a>

# WEB-Radio

Dieses Repository beinhaltet die Dateien eines WEB Radios. Über einen Drehgeber Encoder sind 20 Radiostationen wählbar. Die Lautstärke wird direkt über das Poti am Audio-Verstärker eingestellt. Das LCD-Display zeigt die gewählte Radio-Station an. Die Radio-Stationen sind über einen WEB-Server abruf- und veränderbar.<br>
Nach dem Einschalten über den Volume-Regler/Schalter, sucht der Mikrocontroller nach einer gültigen WLAN-Verbindung und stellt die zuletzt gewählte Radio-Station ein. Liegt keine gültige WLAN-Verbindung vor, startet der WLAN-Manager. Über die Netzwerkeinstellung des Handys/Tablet kann nach der Auswahl „WEBRADIO“ der WLAN-Manager mit der IP-Adresse 192.168.4.1 aufgerufen werden. Über den WLAN-Manager sind die eigenen WLAN-Zugangsdaten speicherbar. Nach dem speichern der Zugangsdaten startet der Mikrocontroller neu und das LCD-Display zeigt die IP-Adresse des WEB-Servers und danach die gewählte Radio-Station an.




![webradio1](/Pics/webradio.jpg)


WEB-Radio WiFi-Einstellung


![webradio2](/Pics/WEBRADIO_AP1.png)


![webradio2](/Pics/WEBRADIO_AP3.png)



WEB-Radio LCD Display


![webradio2](/Pics/webradio1.JPG)


![webradio2](/Pics/webradio2.JPG)



WEB-Radio WEB-Server Senderliste


![webradio2](/Pics/webradio-sender.png)



WEB-Radio Verdrahtung


![webradio2](/Verdrahtung/wr_schaltung.png)


---

<div style="position:absolute; left:2cm; ">   
<ol class="breadcrumb" style="border-top: 2px solid black;border-bottom:2px solid black; height: 45px; width: 900px;"> <p align="center"><a href="#oben">nach oben</a></p></ol>
</div>  

---




